ryzen 出 1700x，筆直八千以下夠唔夠？

1700x

mb. b350

32gb 3000 ram

約 240gb ssd

仲有係唔係一定要買顯示卡？

八千港紙夠唔夠， 黃金係唔係最平？

好奇，做咩多？用到32G ram？

用黎做乜又唔講點幫你度
自己上悠二網check 啦

Photoshop light room 業餘用，唔多打機

1700x 唔買你畫面都冇

1700x好似仲要買埋cooler

ryzen無內顯

你玩咩影相要32gb 同咁高頻
你都話業餘

買咁多 ram,係因為好怕日後加ram,每次加 ram 都會有舊 ram多餘冇用

同埋執高清 sound track, 下下幾 gb load 上 ram先爽

ram要買＊＊＊ b die

用1700啦